支持民建聯，工聯會街站

有無整合過常出現街站方便街坊？想支持下

名稱：林慧明(明明）
組織：新社聯

位置：
西鐵至天盛路段(天耀路）